我信與你繼續亂纏 難再有發展

點解

咁他信呢

但我想跟你亂纏

毒撚 同你say個hi就咁大幻想

屌你

唔好放棄啊樓豬
繼續亂纏啊